---
layout: "comment"
hidden: true
title: "24020"
date: "2018-04-16T19:40:51"
uploadBy:
- "Stefan Falk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Das ist je gleich eine ganze Flotte, super! Ich erinnere mich nur zu gut daran, wie ich als Kind mit ähnlichen ganz einfachen Raumschiffen traumversunken spielte. Yeah :-)
Gruß,
Stefan